（集思廣益）幫隻貓改名

今日啱啱拎隻貓返嚟 唔知叫佢咩名好
想咁多位幫手俾下意見

百變百變怪

貓

點拎 邊度拎

黑虎 應該幾型幾霸氣

喵喵怪

男定女仔
襪襪！佢著白襪仔

狐狸仔
因為似似地

旺財

關你咩事

阿貓

細寶

臭雞

賓周

你要考慮埋獸醫嗰邊😂你會係__ __嘅主人😂
你可以改下啲型名 咩墮天地獄獸呀 紅蓮騎士獸呀 嗰啲

臭雞既主人

再唔係叫大笨象 一定唔會撞

呢個唔錯

唔識睇
佢後腳有著襪好Q

主主人

改呢啲名叫佢個陣怕好尷尬

你好呀我係墮天地獄獸嘅主人 想同佢預約打預防針
搞唔掂 諗起都好笑

林鄭月娥

狗能
狗茜